其實灣仔碼頭水餃算唔算係健康食物

加工食品始終差啲，想健康買一塊塊肉

中國製造

好重味精味

你留意下佢哋啲營養標籤
有好多款都幾高鈉
食一包9隻餃都差唔多成1000mg鈉
而世衛建議係一日食<2000mg
一包都差唔多係一日 鈉嘅quota嘅一半

仆街我仲成日食 以為好健康
做撚定身後事

我一次食廿隻